[
    {
        "randomId": 74
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Rugina igana intaho",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Intuku z'amasaka",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze aho ndora amenyo ya Ruganzu",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_3": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_4": "Uruhu rw'intama",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze impehe",
            "option_1": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kaributumbi kaributurike ino mine Patri Kabgayi",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Irobe",
            "option_3": "Umucundura",
            "option_4": "Uruhindu rw'indushyi",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera igisogo nyamutentema",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Mihigo",
            "option_4": "Umuziha w'inzovu",
            "correct_answer": "Umuziha w'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyamukubura umutindi",
            "option_1": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_2": "Umwisheshe",
            "option_3": "Igifu",
            "option_4": "Abagore babagara",
            "correct_answer": "Umwisheshe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirabyungwane",
            "option_1": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Ishoka mu rukwi",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nturutse hanze ndeba umuntu ngeze mu nzu ndamubura",
            "option_1": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_2": "Agasongera",
            "option_3": "Ikigoli",
            "option_4": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Agasongera"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tarataza tujye i Mataza",
            "option_1": "Umutanoga ku rutare",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Umutanoga ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sakuza n'uwo murikumwe",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Amahinda y'inkuba",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    }
]